支持和理非一日好冇

勇武手足諗下和理非唔割左咁耐 希望你地唔割番和理非一次
核彈都唔割呀

不割蓆 不分化 核爆都唔割

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦